善用長者八達通

新長者八仔用家,用得好爽．但盞黄燈好肉酸．有冇手足幫手改下隻色做透明色